有bb 第一個月咩feel嫁？

有冇絲打知？

會想要

冇特別

男人都會生仔

會感覺到好強既氣